誠心建議大家趁依個時候放曬美股，All in中資股

美國將會係今次制裁嘅最終輸家！
相反，中國則會越戰越強！！
最終取代美國世界霸主地位！！！
所以依家啲中資股絕對係大特價！！！！
依家仲唔入到時唔好怨點解唔聽我講！！！！！

不要騰只要信

Tencent一年內至少翻1倍

美元收皮 人民幣取代

統領亞洲統領世界

中國共產黨萬歲

中國人民萬歲

偉大的中華人民共和國萬歲

我認同你 真心all in 我叫埋我老豆老母買... 港股好快中資股橫行